一定唔可以俾人工島方案通過

如果通過,香港政府將會一舖清袋,後果會包括以下:
全部打工仔,投資家同埋商人稅率增加
公務員要共渡時艱,福利大幅度削減
各種社會福利削減,包括綜援,傷殘津貼,生果金,兩蚊搭車等等
醫療預算進一步削減
仲有更加急速嘅香港大陸化,美國制裁蚑那將會全面包括香港
我一定講唔晒全部嘅禍害,所以歡迎補充
但係呢個禍害足以完全毀滅香港,如果呢個時候仲係冇人出聲,冇人守護家園,大家都玩撚完,攬炒

駁吾刀

香港政府,止蝕啦喂

香港人醒未?加稅加撚到人人30%你頂唔頂得順?

其實唔會一鋪清袋，你比某啲人誤導左，因為佢係打算分期搞
但純粹成個方案太唔可取我話之淋病諗住分一百年黎做我都係反對架啦

加到咁一定暴動

你太睇得起香港人

入黎傾下有咩新計

不如去美國領使館請佢地派兵解放香港

LIHKG @ Android

發展粉嶺地 不要人工島